重睇lavien rose mv lag住咗點知畀我cap到呢張勁令令frame

通常呢啲隨機frame都會變照妖鏡 但呢張十二個都勁令
我係wizone呀吊

唔好意思 借個位來

最靚果個未入鏡

牙演入咗三分二啦

牙演係靚 不過仲有個同佢差唔多level嘅

牙包個樣勁Naughty。

clc 屌打啦

完全唔識

‎